究竟點解啲臭閪港女咁鐘意出去食飯係咁自拍？

你影還影呀屌你老母
係要影埋隔離啲人

係呀係講緊你地呀 今晚係朗豪坊foodcourt食野嗰班臭閪
去過既人都知個foodcourt成日冇位
你班臭閪唔撚係幫襯又要霸住個位
由我開始食飯就開始影 影撚左半粒鐘
你係影自己我理撚得你
但你影到我 睇相又要指撚住我黎笑
你老母
個樣生得毒得罪你？

毒撚抵俾人笑啦